教大後門請入#good# #adore# #adore# #adore#

Senior Entry 讀60 cred就grad得
我想問係咪唔使申請的 但前幾日返去佢要叫我exempt科
姐係點 頭都大尻埋

利申: 心理
btw有無巴絲都係? 你地會唔會揀concentration??

輕輕一推

一推再推

要申請

咁撚大獲? 佢無叫過我申請wo.. 我應該去邊到搞
求教呀...

唔清楚 我直升ugc既，但我見啲呀蘇同學要申請
你可以踩上你department office 問下

好的 感謝你先
可能你asso同學不是year 3?

走後門狗

對唔住呀正門哥
我都係想讀下書姐 DSE又唔夠你高分

BEd 課程冇senior entry

我唔係BEd ah
我係Soc Sci

我係BEd

希望大家唔好怪我伸手
但佢d registration notes 真係整得有d差
明明有d試我唔使考 佢放埋入去叫我地返去考..
仲有太多例子
所以都係上黎問下巴打穩陣

樓主asso gpa幾多？

3.4幾呀

咩事睇唔開揀教院

本身英文唔好 仲要tran埋科 有乜讀乜喇
tbh都係得呢個offer

btw幫唔幫到手問呢條問題

最快聽朝打去問
教院d staff 0n99唔屌唔得

最癲既係
聽日就係tran科既deadline 我而家好怯呀
會唔會兩年變四年呀 我老喇大哥

你知唔知你有咩科tran得？

其實我唔打算tran
只係我唔知我另外個60 credit使唔使申請先唔洗讀

push

唔撚得呀屌你老母